war 3 歐洲大戰 招新舊老手玩

有冇老手想約人一齊玩？

新手可以睇下片去了解下，簡單操控但絕對考驗你能力同溝通

推

十幾年前玩過
玩得好廢

連個主程式都無埋

邊一隻版

冇所謂呀

一齊慢慢玩返，我都成8-9年冇玩

Vlan 有

我搵過一係死link 一係dl唔到

岩岩我down完喎